雙普選→暫緩2047→profit

我知大家好想港獨，但雙普選真係我哋最合理嘅目標。

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

雙普選，取消2047時限
當年邊位題出過呢

陳雲，但我真係唔明點解係問題

企得太前，民眾未能接受即唔入屋
正如當年話地球係圓既人
結果比人捉去燒死

只要做到類似效果我都會同意，解決普選後，2047真係終極boss

一步步啦。

姐係有人話熱普城係共諜，我冇意見，對熱普城冇感情。

但2047一日存在，香港都喺死局

2019啦仲熱普城

你搞得掂永續基本法入面嘅中共(主動)釋法權再嗌我

而家搞唔掂，真係買個希望
可能到時我哋有其他談判嘅籌碼呢
點都要喺2047後keep住香港